學programming 一問

唔知自學點入手
想問問報班 係咪應該報番cuscs呢啲大路既辦學機構呀？

Youtube CS50
或者freecodecamp

報班做乜

Udemy 啦$80教埋你寫app

我岩岩學programming都係udemy
有tutor 一日內答你問題
仲可以submit你既code比佢題
出面垃圾班又hea 進度又要跟 跟唔到又唔會比你重播慢慢睇

依家學緊machine learning個堆都唔會有問題

Udemy比錢個啲course?

唔該晒巴打

成日都有12.99, 10.99既course
比錢前記得睇下d review/報名人數先, 不過udemy有樣好就係如果上左一兩堂覺得唔掂既可以full refund